进入代码后设置训练集和测试集的绝对路径：代码的第11行。
执行运行之后会产生一些.csv文件，分别是loss的相关变化值以及得到新解的所需迭代次数txt
最后达到输出条件的时候会输出相应的测试集结果。
由于结果会不断更新，一般会输出多个版本的测试集结果如4_v1.csv、4_v2.csv，一般在3000次后得到最优的解，但设定的迭代共10000次，可能需要好几个小时（因为是批梯度，计算完全部才更新一次，所以需要迭代很久，没用矩阵库）